如無意外聽日應該唔洗返工

鬥鐘都唔洗較 訓到自然醒

你真係咁諗？

收工個個都講星期四見

唔理了 掛唔掛都射波

88888888